<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CONTACT WITH THE VAST WORLD on 레이븐어스</title>
    <link>https://ravenearth.com/</link>
    <description>Recent content in CONTACT WITH THE VAST WORLD on 레이븐어스</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ko-KR</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ravenearth.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://ravenearth.com/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ravenearth.com/pages/about/</guid>
      <description>콘텐츠로 세상을 즐겁게! 급변하는 콘텐츠 시장에 맞추어 시청자들의 이목을 끌 수 있는 영상을 기획, 제작 해드리겠습니다.
인터넷 통신망을 통해 시청자들에게 시간과 장소를 가리지 않고 제공되는 콘텐츠는 지금 이 순간에도 무한히 생산되고 있습니다.
케이팝, 유튜브, 드라마 등의 콘텐트를 통해 전 세계가 우리의 문화를 주목하고 있습니다.
이 시대에 미디어 콘텐츠 만큼 사람들의 관심을 끌 수 있는 것은 없습니다.
많은 기업, 학교, 단체들을 통해 쌓아온 저희 노하우를 통해 유튜브 영상, 광고 영상, 기업 홍보영상, 제품 소개/홍보영상, 라이브 진행 등 영상과 관련된 작업을 진행해드립니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Services</title>
      <link>https://ravenearth.com/pages/services/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ravenearth.com/pages/services/</guid>
      <description>영상 제작 서비스 한국 어도비 공인 리셀러 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>마감 - 2022년도 상반기 SW융합연구개발 수행인원 모집 공고</title>
      <link>https://ravenearth.com/careers/211123/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ravenearth.com/careers/211123/</guid>
      <description>소개 레이븐어스는 영상 제작, 프로덕션 시스템 개발 및 납품을 주 목적으로 사업을 진행하고 있습니다.
어도비 한국 공인 리셀러로 여러 공공기관 및 사기업에 어도비 시스템을 공급하고 있습니다.
담당업무 SMB 프로토콜을 활용한 영상 프로덕션 시스템 제작 보조
자격요건  SW융합대학 학부 재학생 (연계전공자 가능, 휴학생 및 연구인턴십 참여 불가) 콘텐츠 혹은 소프트웨어 이해도가 높으신 분 [우대사항] 어도비 시스템즈(크리에이티브 클라우드) 이해도가 높으신 분  채용조건 계약직(연구인턴십) - 2022년 1월 ~ 2022년 6월 (만 6개월)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>정관</title>
      <link>https://ravenearth.com/ir/aoi/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ravenearth.com/ir/aoi/</guid>
      <description>제1장 총칙 제1조 ( 상호 )
당 회사는 주식회사 레이븐어스라 하며, 영문으로는 Ravenearth Inc.라 표기한다.
제2조 ( 목적 )
당 회사는 다음 사업을 목적으로 한다.
 광고업 영화, 비디오물, 방송 프로그램 제작 및 배급업 전자 부품, 컴퓨터, 영상, 음향 및 통신장비 제조업 소프트웨어 개발 및 공급업 위 각 호에 관련된 부대사업 일체  제3조 ( 본점과 지점 )
당 회사는 본점을 경기도 안산시 내에 둔다.
필요에 따라 국내 및 해외에 지점 또는 출장소 및 영업소를 둘 수 있다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Markdown grammar</title>
      <link>https://ravenearth.com/ir/markdown-grammar/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ravenearth.com/ir/markdown-grammar/</guid>
      <description>[공통] 마크다운 markdown 작성법 1. 마크다운에 관하여 1.1. 마크다운이란? Markdown은 텍스트 기반의 마크업언어로 2004년 존그루버에 의해 만들어졌으며 쉽게 쓰고 읽을 수 있으며 HTML로 변환이 가능하다. 특수기호와 문자를 이용한 매우 간단한 구조의 문법을 사용하여 웹에서도 보다 빠르게 컨텐츠를 작성하고 보다 직관적으로 인식할 수 있다. 마크다운이 최근 각광받기 시작한 이유는 깃헙(https://github.com) 덕분이다. 깃헙의 저장소Repository에 관한 정보를 기록하는 README.md는 깃헙을 사용하는 사람이라면 누구나 가장 먼저 접하게 되는 마크다운 문서였다. 마크다운을 통해서 설치방법, 소스코드 설명, 이슈 등을 간단하게 기록하고 가독성을 높일 수 있다는 강점이 부각되면서 점점 여러 곳으로 퍼져가게 된다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
